同05比，今次睇左場聯賽咁

上次太熱血

嗰次歷史上最精彩點比

都係覺得穩陣啲好啲